Переиспользование кода Ansible и работа с ролями

1. Описан стандартный конфиг ansible.cfg
2. Определены переменные для базы данных
3. Описан плейбук
3.1. Установка зависимостей для Wordpress
3.2. Установка Wordpress
3.3. Настройка Apache2
3.3.1 Дополнительно описана задача на отключение nginx (входит в шаблон) для избежания конфликтов
3.4. Добавление сертификата для подключения базы данных
3.5. Добавлен файл конфиугурации wp-config.php
4. Преобразован плейбук в роль
5. Выполнена инициализация сайта и проверка его работоспосбности
